政府宣布星期三起非本港居民機場抵港時不准入境！

阿思達克第一次聽

車厘龜呢

下

港共,咁中國人點計

咁轉機呢？
大把支那人經香港轉機喎

轉機都停

停止全部轉機

經陸路 海路入境非香港人唔計，可任入

大陸澳門台灣除外？

14日太少 應該去到疫情穩定之後再做決定

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

都要14日

機場保安

無過關就唔計
btw 如果返深圳 可能專車送上深圳 早幾日話專車 所以唔計入境

係，中港澳可入境，有咩意義

星期三起 呢兩日應該大把9衝

屌佢老味 咁d外國人點經香港去中國播毒？

小粉紅呢幾日已經用緊香港轉機

咁香港居民搭飛機返嚟係仲可以入境？

aastock

納斯坦克指數都未聽過？

仆街 港豬澳大橋又唔撚封

機管局個架特權車聲稱無入過境喎

Android同iPhone啱啱Heat起嗰陣好似已經有

飛機唔比

支那狗仍然可以入境香港 其實冇分別

又係文字上面黎呃人有封到關

唔知呢班殘種返唔返得切

十四日後就可以入境

重睇啦

配合到中共禁外國記者到香港

係

中左計

小學生？

未成年？

同你個名好夾

其實啲稿邊個寫....非本港居民機場不準入境...咁大陸台灣個啲又係唔係香港居民 !?

唔搭飛機可以照入

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

中國飛深圳入香港
我屌你老母

結果係強國人依然嚟到香港完

台灣係咪唔計

放心啦係大陸人嘅只要係機場叫幾句口號政府就會有專車接送佢哋走

唔會多左人轉機。。
因為d機票已經天價都買唔到啦

做野真係IE咁既速度

依家班支那狗已經覺得大陸好安全番番上去 唔落黎了
但重點係 阻班歐美支耶狗經香港番上起
過程中傳染比香港人

暫時姐
呢d9成9要extend

3個月後先封支国

中台澳 唔計呀

星期二又湧入黎

中台澳去過海外都唔比

禁非香港居民從海外入境，但根據林鄭一個国家嘅原則，內地居民照常可從機場或關口入境香港。

入唔入境都唔比

又拖2日先實行

香港是中国一部份
你話呢

醫護要貼banner成功爭取

入得，但要隔離14日。

支那唔想支那人返支那就出古惑
我支持現時封關別無意義
放番晒d支那人入0確診嘅支那

森林出黎㗎？

支國人由飛機行出關口=陸路入 唔計

大陸人：尼碼的，香港人是在搞港獨嗎

可能好快出聲明唔包支那人

陸路入嘅支那人依家可以入境

7鵝次次都係特登用中文呃曬全香港市民, 英文一聽就知出事
上次就係所有人入境要強制檢疫, 一聽到就個個射曬精以為佢地要去渡假村14日, 結果原來係家居隔離
今次就非香港人禁止入境, 香港取消所有轉機, 聽到又係射曬精話終於封關又話做到野又盛, 但英文答記者已經講得非常清楚: 澳門大劣人可以照飛香港, 香港仲會準備埋專車接送, 仲話埋澳門有張1000人名單, 係澳門政府好想從嚴重疫區接走澳門人, 香港作為航空樞紐就要幫手, 咁即係同呢家做法完全相同

正解